而家咁撚靜 反而有啲鬼鬼哋

希望出面嘅巴絲小心
要頂住

唱sing hallelujah to the lord

佢哋喺添馬set緊穩固啲鐵欄

係 京京

yes

無人沖同有議員大量記者
班警犬緊係靜

京京